一個局？奇怪有個着便服自稱"警察"面對面叫停集會

第一，唔show pass 着便服，邊個知你咩人，你話自己係關二哥都得啦。制服都唔着想引人出手？

第二，警方會直接台前面對面同集會方溝通咩？聞所未聞。只聽過電話溝通。

第三，如果個位便服人士真係警察，咁佢上司叫佢面對面叫終止集會，等於推佢去死。咩玩法？ Condom?

好似展示左委任證

無

有😂 直播見到 不過照打

是撚但啦 入局咪入局
打到驚犬爆肛 大家happy

應該係白警
唔好再推，會令手足失業

我覺得係個便衣狗自己決定

淨係聽到一路開咪叫show pass
嗌左咁耐都唔出 電光火石間點知你閃一下
擺明玩野挑釁集會者

Condom咪Condom囉
我有花有柴唔通我去做咩

有，集會發起人都話佢已經展示左

叫咁耐先攞出嚟，仲離咁撚遠畀人睇，點知係咪假證嚟架

我唔知 我睇唔到

有咩，我睇唔到

咁我都真係睇唔到嘅

八達通都得喇

佢報稱高級督察

好明顯推條on9仔去死
正常都唔會咁做
手足應該打得大力d

屌，有打定冇打，最後結果有分別咩？咪成日神探上身

熱心市民再次制服多名冒警暴徒

比上司針

咁樣係為左引人私了 再cut 集會咋
下次手足重小小手啦

今次無遊行 無得話破壞銀行